人類跟其他生命的關係

我唔用圖答你，用例子答你